今日希望大家乜活動開始之前，先為911嘅人默哀

大家共同面對721,831嘅恐襲
係呢個時候亦都希望毋忘911死去嘅人

比全世界知道我地堅決反對恐怖主義

讓我們一同走出恐襲陰影

毋忘白色恐怖
毋忘721,831恐襲